年初三要番工既入黎

行屍走肉
一齊傾下

利申 已射波

屌你射左波就咪講野啦

利申 番緊工

屌你老母我真係頂唔順
搭緊車果陣決定番轉頭

勁唔鐘意份工
只係個人工ok吊住我

今朝巴士暢通無阻到同的士一樣咁快
每個站都無人上落車
一架巴士得3,4條友
連條街少人左 空氣都清新左 正啊

好孤獨既感覺

想講我化哂妝set埋頭都要番轉頭
我真係好唔想番

番夜

啱收工，眼訓到
一車巴士都係賓賓大陸人

番夜揮手

打住機等食飯
仲有13個鐘先收工
好悶，點捱

本身返咩?
點幾睇波睇到3點幾..
之後打機打到5點幾就出門口返工

東鐵返工表示車廂內一車都係蝗

條街好小人好舒服

廢工

落哂黎拜年
好想訓教啊！！！

我一上車就坐到過海 返唔到轉頭

昨晚一路返工一路賭波，淨係扑中條曼狗讓球主客和，執得一舊水

今日要番補番初五放
好撚on9公司無入貨買通渠水
有幢大廈塞左層廁所問我幾時有渠水倒
我即刻呆撚住同佢講 你見到有五金舖開可以買既你同我講 我即刻出去買番黎幫你搞

人工又低，又無補水，都唔知返黎做乜撚

幾錢人工

病左兼返緊工